扮乜鳩好漢 濕鳩理想 辱沒我家鄉

未有傷也沒中槍 最出名小器量 利用叫雞去自強 唔比錢頂硬上

pish

講得好！

巴打記得仲要中出唔俾錢
等佢地賺得咁過癮